

Créer une clé ssh : couple clé privé /clé publique

Ajouter sa clé :  Profile / SSH Keys


Utilisation du fichier config, pour améliorer la getsion des clé: 

- définir pour quel site utiliser quelle clé.

Test : ssh git@gitlab.com

Possibilité dans la configuration d'indiquer une date d'expiration pour les clés, pour augmenter la sécurité.

On peut révoquer la clé

On peut associer plusieurs clé.


